真正的挑战是离选举还有四个星期。特朗普在经济援助谈判中向佩洛西靠拢，众议院议长必须决定下一步行动|雷切尔·巴德、埃里卡·沃纳| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
我认为这是这个行业让你把目光从别处移开的东西。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
这是一种他们认为在政治上占上风的局面，但这种优势似乎正在逐渐消失。为什么众议院民主党有充分的理由担心没有冠状病毒救济协议| Amber Phillips | 2020年9月17日|华盛顿邮报
乔治，没有疫苗它会消失，但有了疫苗它会消失得更快。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
因为有了疫苗，它现在可能会消失得更快。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
像氟化物这样的东西，对于普通的过滤器来说太小了，会把这种代理的感觉拉走。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
他观察着漂浮在河上的尸体，冷笑着抽着香烟。Houellebecq的煽动性小说想象法国与一位穆斯林总统| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
所以可能是我把我的欲望投射到阿切尔身上，想离开工作几周。”《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
但有消息称，目前的证据表明伊斯兰国与伊斯兰国没有联系。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
在这场战争中，目标常常发生在数千英里外的计算机监视器上，从无人机上捕获图像。五角大楼不知道在ISIS战争中有多少人丧生|南希A.优素福| 2015年1月7日|每日野兽|
这是一座破败的房子，比例很高，但式样早已过时。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
她朝另一扇门走去，那扇门被她掀开的窗帘遮住了。自信|亨利·詹姆斯
如果你放弃这个机会，你们俩都应该被绞死，我真诚地相信你们会被绞死的。匹克威克俱乐部的遗书，v。查尔斯·狄更斯
熊笑了，加入了他的同伴，鱼雷轰鸣着离开了。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险
尽管如此，那晚和那夜还是安然无恙地过去了。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的